美國國會確認拜登當選新一任總統

美國國會確認拜登當選總統，拜登獲306張選舉人票，超越當選總統所要求的門檻。 較早時總統特朗普支持者闖入國會，試圖阻止國會的確認程序，事件導致4人死亡，52人被捕。(mn/a)~ 阿思達克財經新聞 網址: